開始戀愛 + 終止戀愛

[url]

[/url]

點解佢把聲咁好聽都唔紅

如果冇左開始戀愛會好聽好多

冇戀愛

我覺得2首都幾好聽

聽左當戀左

隻臭雞叫咩名

兩首歌詞重疊硬係覺得好尷尬

好似又係